尋日突然咁大風大雨，一定有大事發生

係咪有人要穿越時空
定係有天神降臨人間